俾人話大lin怪，到底點先算大

佢地最多咪睇過自己

無圖你話你對lin 兩塊pan cakes 咁都得啦

車頭咁大

大乳暈先恐怖

大lin怪

好想奶